訂婚時壓力爆煲

另一半揾好少，其實幾介意

之後突然失眠，而家要食藥先訓到

又覺得因為咁無左感情

好痛苦

講錢一定反面
就算幾多年朋友or情侶都一定冇好結果

一講就話佢父母會幫手

但我都介意，同埋失眠已經好困擾...

政府起緊好多公屋，你留意下時事
拎左公屋先結啦
出面d人辭職拎公屋的
你自己plan下

等五至七年？

結婚之後一齊辭職排公屋
你之後plan下點先高d分可以快d拎，我又未拎過，亦冇需要拎
睇多d新聞，大輿山7成樓起緊公屋

好似要2032年

你男定女

我另一半都搵唔多 預左第日家庭開支係我出哂
佢搞掂自己啲洗費唔洗額外問我拎已經夠 好過啲囡乜都唔做攤大手板拎

老實講啲女人成日話自己條仔冇上進心 但照我睇10個女人9個都冇carrer planning
會放工去進修既通常都係男多

男，揾多佢3倍

以為自己handle 到，點知係咁失眠

我當佢10k 你都至少30k啦 呢個數香港地唔算好高但都絕對唔係話窮

你以前3皮野自己搵自己洗咪好鬆動 當自己中產個個月拎一萬幾千銀買野玩都仲得
但你要組織家庭以後條數就唔係咁計
拉番均你當自己月入20k咁洗就算 唔好擺咁大個頭 無謂開支cut左佢

慳啲洗囉 生活質素倒退左就梗架啦 咁唔係點姐

其實好多恐懼，做一家之主，乜都孭上身

而家想醫好失眠先，下一步之後先算

一家之主here
其實無咩好恐懼, 一半以上既人都係住埋黎就食.
只要唔係太大洗, 應該唔會太難生活

照我睇你學好英文先啦柒頭

sorry 打錯字 罰抄 career career career
咁你捉完我錯字 有冇咩好建議比下樓主呀

打咁大段野都係因為我都經歷過呢個階段
由以前乜都有人幫我處理幫我比錢 到成為一家之主乜都要自己頂 唔係咁容易架

多謝巴打 希望過到呢關